2047年6月30日：羅湖、落馬洲及皇崗等陸路邊境口岸將於午夜零時起全面取消過關手續

一早就plan定d高速公路鐵路
再改埋左軚
有早冇遲
再到咁上下直接拆埋都關佢
依家班短命種藍屍諗住到時自己死左
理得班後生你死你賤
要攬炒就要速戰速決
要係依一兩年內
要攬到食樹皮食觀音土果隻
因為依班垃圾人渣本身係支那人
冇人權佢地都唔會有感覺

2021 do u mean?